前黑警男友談及831事件後失常！毒打女友至重傷及為保狗碗多次欺騙感情！

[代人轉貼］真人真事

我同一個警察既男人拍左拖一年，之後我地同居生活，我覺得佢份人好有大志，經常會同我講我地既將來，我認定左佢係我既終生對象。
但係近呢幾個月，因為呢場運動，佢份人開始變得暴躁。開始講粗口鬧我，仲要迫我企係佢地個邊，直到7月尾佢仲郁手打我，但係我忍住左，因為我愛佢，佢始終係我男朋友。

直到831事件之後，我問佢「其實件事係點？」係過程中我地嘈左一場大交，就係因為咁佢當晚就毒打我，我受左好重既傷，佢仲將我所以野掉曬出門口，我係出面喊住咁求佢比我入返去足足7個鐘，就算我點喊點求佢，佢都完全無視我，我當時仲味識醒。

後來我身邊既同事朋友家人都見我受咁重傷，於是勸我去報警，就係佢知道左我報警之後，佢就即刻打黎係咁鬧我，仲話佢屋企大把錢，會請個大狀返黎同我一齊攬炒，我當時冇理會佢。
到左第二日，佢仲利用我最後一分感情，話會有機會一齊返，因為我仲對佢餘情未了，好傻咁相信左佢，我就即刻去屯門警署撤銷控罪單案件。
夜晚我地見左一面，點知佢原來一直都呃緊我，欺騙我既感情，只係為左撤控先同我講呢d野，然後仲當街當行指住我用粗口鬧我，叫我唔好行咁埋，唔好掂到佢，個一刻我醒左，我知道我唔可以再咁傻，所以我想大家幫手還我一個公道！

推

走囉 又唔走

自已on9連狗都鐘意怪得邊個
又帶風向去831事件
無圖無閃卡無狗資料幫你老母

自己攞嚟

咁撚似香討啲膠文

屋企大把錢洗做狗？

分手囉 可以點
無左你 佢就可以光明正大返大陸叫雞了

撤銷控罪單案

一直搞分化，FC未？